咩p牌 點解我乜P都見唔到

死p 牌仔

🤣

點解我冇